有冇人知早兩年QM有個撚屌醫生換換下肝走左去養和 依家去左邊?

?

係咪吳國際

係
好似咩事都冇

呢d人，你唔罰得佢，佢有既知識太專，根本全香港換肝都係靠果幾個人

你釘佢牌，姐係罰自己香港人，再唔係佢咪移民，去邊都得，人材黎

終於有人清楚發生緊咩事, 所以盧寵茂成日9點尾10點係美善閣食早餐囉

好似車路士個龍門咁，佢唔聽領隊指示，你唔通炒左佢咩？雪佢一場小懲大戒就算

呢個世界就係咁

咁呢d人真係萬中無一，你又真係耐佢唔何，社會就係咁

係時候發展用電腦，自動化機械黎代替醫生手術。

盧寵物嘅愛徒

其實每個人身體結構唔一樣，唔開到刀都唔知入面咩事，除非你個機械有AI，如果唔係唔會可能一個standard 嘅程式可以做哂全世界人。

事實係咁 死局黎

佢唔係AC黎咋咩

所以邊個再話醫畜係應該受人尊敬
醫治父母心我立刻屌佢老母

雖然有少數可能都係有心
但大部分讀醫都係為錢者
咪咁虛偽

無國界醫生個啲就真係值得尊敬啦

大把有錢佬搵佢醫肝，洗鬼收你封利是

讀咁多書就係為錢

都係希望佢收錢之餘，比翻d醫德，良心

車路士個龍唔要，應該對戰績冇乜影響。

但你洗左7000萬買翻黎

AI係用黎令呢啲國手更hea同令新人更廢
唔會打低國手架

你估圍棋咩

絕望真相：連登仔要跪係度求佢係公立醫院幫手換肝